入黎放低你養緊嘅愛寵照

一齊黎share下小動物
乜嘢小動物都得 睇完當開心下
我先！

靚女擔當:

搞笑擔當:

對眼成粒寶石咁

手手
係咪英短藍白

會唔會打交？

拉

英短灰白
你果隻係布偶？

瞓到好爽

上面係布偶 下面係金影

佢眼神好英好cool
係咪男仔黎？

好正 好細個
可以成塊面貼埋去索
幼齒

係啊
布偶好正
屋企人都好鍾意布偶
我自己鍾意無毛貓

張圖有聲

我依隻妹有啲傻
正宗得個樣
但就真係軟淋淋同痴人啲
好似養咗個bb仔咁

無毛貓聽講都係好痴人
鐘意養多隻陪仔仔啦

狗:睇嘢咁矇嘅

肥仔

黑貓想養多隻白貓

入屋3星期仲未諗好叫咩名

白色真係襯到英短黑眼眶同黑肉球好靚

咁都肥
問過我個隻味

我之前都好想養黑貓
但天黑就揾佢唔到
養啊黑白配

佢訓到同後面隻卡比獸一樣樣
考唔考慮

我呢隻夠嘈先搵到佢
日又喵 夜又喵

互啤

救命，我被人變左做鸚鵡！

你果隻幾大？

佢今年10歲喇

[url][/url]

好Q

攬住玩具訓個樣真係好似BB

以為係同一隻

你id
我之前有諗過學youtube
養隻鼠同啲貓做朋友
最後都係驚害咗隻鼠

白貓真係型得嚟又可愛

第一張好型
幾大

2個月了

白色係咩品種

diu

xx擔當係咪蝗語？

唔係
係韓撚語

重點布偶

依家就撲過黎
你嗌啦

長期3p

兩個好姐妹， 領養的虎紋街貓

佢流鼻涕

電腦分析：50% 呀~~~丫~~~
50% 做乜尻？

騙案

異色瞳

呃負評

好肥
[img]

🐱

總係覺得下秒會跳走咗

睇實佢就唔怕既
同埋佢都老老地了 無以前咁活躍

上拍緊拖
下結咗婚

喂吔 咁樣會整喊人

瞓唔瞓得上去

係唔係真係會越凍越黑

個樣好搞笑

走咗一年 18歲走

唔好起底

搞笑巨星

真係好得意！！其實佢哋認唔認到人

bb

最後被主人騎劫

花枝鼠？

認到呀 如果係唔熟嘅人摸佢哋會縮

Hello~

騙案受害人

其實佢有時都好可愛
但大部分時間都樣樣衰衰咁

成隻貓咁

好正

Hi

佢會唔會同你做一啲互動，例如會咋嬌

會呀 如果我唔摸佢佢會發脾氣

佢識唔識煮野食？

不過佢好老啦 之前又有病又出入醫院 我最錫係佢 唔知捱到幾耐

得一隻？

四隻

好鬼cutie!

D指甲爭似禁長

真係好得意 有無多啲相可以J

傻西一隻

有冇大合照

囄喺頂帽入面

好正，竟然可以共處到，同埋佢哋個樣好得意

硬係覺得下1秒會一巴星落去

......

有睇過翠兒與阿寶嗎 咁大隻貓通常都輸

笑死

瞓死

好有世紀大合照feel
我屋企兩件每日都想捉雀仔

佢個樣好似嗌緊
SUPER！！

肉球好pink

呢個post我最鍾意呢張相隻貓個樣真係超級得意

想做你隻貓

排隊先

養佐隻連貓

我都覺
而且一貓一雀都係一樣表情 勁搞笑

外國巴？

可唔可以貼多D想問下係咩品種既貓同雀

佢係咩品種 好q

我果隻都訓得好樣衰

要去玩又要去扮工

狗界名模

牛奶蛙

強貼留名

終於見到柴犬bb

琴日啱啱3個月

推一推

我對仔女

手手

Chowchow? 好撚得意

站姿優雅